下次發夢嘅口號

不畏懼
不徇私
不對他人懷惡意

自推10野

推

不割席

不分化

黑警死全家

黑警我屌你老母

五大訴求

釋放義士

送班狗上軍事法庭

屌你冇人幫手推

On9樓主